個個掛住講DSE, 已經無人記得實礦力

實礦力為香港人得罪中國是否戇鳩

連人地個名都打錯

實力

Ok